vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik Pierwszy % ls
drugi		kontrola	      kontrola-master
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik Pierwszy % cd kontrola-master
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik kontrola-master % ls
drugi		kontrola
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik kontrola-master % cd drugi
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik drugi % cd zdalne
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik zdalne % touch prepos.txt
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik zdalne % cd ..
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik drugi % cd ..
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik kontrola-master % cd ..
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik Pierwszy % git status
On branch master
Your branch is up-to-date with 'Vitalii82/master'.

Changes to be committed:
  (use "git reset HEAD <file>..." to unstage)

	new file:   kontrola-master/drugi/zdalne/repos.txt

Untracked files:
  (use "git add <file>..." to include in what will be committed)

	kontrola-master/drugi/zdalne/prepos.txt

vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik Pierwszy % git add .
vitaliksvynovei@MacBook-Pro-Vitalik Pierwszy % git status
On branch master
Your branch is up-to-date with 'Vitalii82/master'.

Changes to be committed:
  (use "git reset HEAD <file>..." to unstage)

	new file:   kontrola-master/drugi/zdalne/prepos.txt
	new file:   kontrola-master/drugi/zdalne/repos.txt

